想問下家下邊個係波台女神？

唔會係韓國g掛

麻友？

胡慧中 冇之一

小妹女神

駁吾到

i is

貧窮神？

小妹

整容西做唔到女神架清

廢青閒情女神

朴孝x，朴x瓏，有x架純，麻x，彭x中

IRENE

啱

禾

Lokman

yes

如無意外 應該係小妹

人妖點做到女神？